想join hkbn 光纖

想申請家居1000mb ,新會員有咩plan